{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 청솔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 もし予約された人数が追加される場合、ペンションに予め連絡してお知らせください。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しもできません。 また、ペンションにはペットと一緒に宿泊できる宿泊施設がありますが、ペット同伴の場合、入室が拒否されることもあり、この場合にも払い戻しはできないことをお知らせします。 もし未成年者が男女同室での宿泊を希望する場合、同性の場合には保護者の同伴または同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を遵守してください。 また、客室と周辺施設を利用する間は施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあることをお知らせします。 客室内で魚や肉を直接焼く直火方式は安全上認められておらず、炊事道具の搬入も禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ご予約の場合、個別バーベキューのレンタル料は2人基準で20,000ウォンで、3-4人基準では40,000ウォンです。 メゾネットタイプのIPTV/WiFiがあります。 大切な日のイベントのために予約する際に簡単なケーキやワイン、花束などを注文できます。 イベントのためには予約時にお知らせいただき、ご利用当日の1~2日前にもう一度ご確認ください。 駐車は可能です。 さらに、外島遊覧船利用には2,000ウォン割引券が提供され、巨済物件島と海金剛観光遊覧船利用にも割引券が提供されます。 巨済の旅行地としては、ハンマーモンドル海水浴場、外島海上公園、巨済自然芸術ランド、巨済捕虜収容所、巨済海金剛、九条羅海水浴場がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約された人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "もし予約された人数が追加される場合、ペンションに予め連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションにはペットと一緒に宿泊できる宿泊施設がありますが、ペット同伴の場合、入室が拒否されることもあり、この場合にも払い戻しはできないことをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "もし未成年者が男女同室での宿泊を希望する場合、同性の場合には保護者の同伴または同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する間の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する間は施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあることをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直接焼く直火方式は安全上認められておらず、炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューレンタル料はいくらですか？",
            "answer": "ご予約の場合、個別バーベキューのレンタル料は2人基準で20,000ウォンで、3-4人基準では40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "巨済の旅行地にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "巨済の旅行地としては、ハンマーモンドル海水浴場、外島海上公園、巨済自然芸術ランド、巨済捕虜収容所、巨済海金剛、九条羅海水浴場がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 567,
        "QA": 550
    }
}